有冇巴打玩過呢SVT?

輕輕一pish

再pish

真系冇連登仔玩咩